致消失了19年的你

女朋友你在哪？

都無出現過 消咩失

mean